連登仔永遠將支持自己既人推上刀鋒口

1.PP--->邪教儀式搞鳩人地
2.寶礦力--->默默買咪算,叫口號叫乜春寶礦力
不撚知所謂

一個傻西負皮

有無傻西解釋下做乜鳩叫口號叫寶礦力呀

人地自己都無公開話支持你地,係到擺人地上台面

除左想迫死人之外仲想做D乜

寶礦力!寶礦力!既傻屌快D尼負皮